香港係自己屋企嘛

見到自己屋企亂，你都想執執佢la
到底政府要點先會停毎日150個

政府班高官屋企係外國
送仔女出國讀書 買物業
俾著你都唔會幫人地屋企執垃圾啦